27/7 元朗反黑大遊行

今次呢件事feel到香港市民憤怒程度不下於612，因為有大肚婆受傷，有無辜市民遇襲，元朗區內好多市民都好不滿，只要有遊行，肯定一呼百應

一定要煲大警黑合作呢個議題，高舉反黑社會治港，到時邊個過來打，邊個就係黑社會，所以無人會過來，如果唔係對方真係送頭

最好叫埋建制派去，邊個唔去就同黑幫有勾結嫌疑，反黑都唔支持？
上環一役前線兄弟辛苦，今次到和理非行動，全部黑衫入元朗遊行反黑

點睇?

[分析]兩條戰線針對政權，組小型民兵團同時進行

出師有名

不用駐守，有friend八鄉大，佢話而家內部裂，一派讚好，一派屌白衫搞到無哂生意，最好笑打人者有幾個已著草，有一個去咗泰國

而且駐守難持續，加上政府開哂記招話要全力追捕，鄉黑好難再搞事

我地應該將光復元朗當成遍地開花其中一部份

係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

光復元朗正確方向！！７２７元朗反送中Ｘ反警黑！！

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

敵退我進

唔想送頭

推依
既然聚焦到就要宣傳
再綑綁埋721上環開槍事件警黑合作

推

下午兩點先出發

我元朗人唔想元朗買頭盔， 有冇派發頭盔的，比返錢你

727對準鄉黑：南邊圍福德堂

當日疑接載白衫鄉黑的車牌：

VW 9089
WZ 7266
NT 21
VL 9886
TM 790

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

求討論